返左新工差唔多3個月，重左5kg,求正當減肥方法

想1個月減到起碼3kg ,會唔會太急進
要咩運動量先可以1個月減起碼3kg?
有咩技巧先可以減快d

返左五年 肥左一百磅

食少啲

今日食少左了

淨係食菜少肉少油少鹽

有心減一個月5-6K都減到